let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "What does HTML stand for?",
    answer: "Hyper Text Markup Language",
    options: [
      "Hyper Text Preprocessor",
      "Hyper Text Markup Language",
      "Hyper Text Multiple Language",
      "Hyper Tool Multi Language"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "What does CSS stand for?",
    answer: "Cascading Style Sheet",
    options: [
      "Common Style Sheet",
      "Colorful Style Sheet",
      "Computer Style Sheet",
      "Cascading Style Sheet"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "What does PHP stand for?",
    answer: "Hypertext Preprocessor",
    options: [
      "Hypertext Preprocessor",
      "Hypertext Programming",
      "Hypertext Preprogramming",
      "Hometext Preprocessor"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "What does SQL stand for?",
    answer: "Structured Query Language",
    options: [
      "Stylish Question Language",
      "Stylesheet Query Language",
      "Statement Question Language",
      "Structured Query Language"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "What does XML stand for?",
    answer: "eXtensible Markup Language",
    options: [
      "eXtensible Markup Language",
      "eXecutable Multiple Language",
      "eXTra Multi-Program Language",
      "eXamine Multiple Language"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "who is making the web standards?",
    answer: "the wide web consortium",
    options: [
      "google",
      "the world wide web consortium",
      "Microsoft",
      "Mozila"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "inline element are normally displayed without starting a new line",
    answer: "True",
    options: [
      "True",
      "False"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "which character is used to indicate an end tag?",
    answer: "/",
    options: [
      "<",
      "^",
      "*",
      "/"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "HTML comments start with<!--and end with-->?",
    answer: "True",
    options: [
      "True",
      "False"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "which HTML attribute specifies an alternate text for an image,if the image cannot be displayed?",
    answer: "alt",
    options: [
      "alt",
      "src",
      "longdesc",
      "title"
    ]
  },
  ];